阿聯酋擬設房地產網站 到2020年棄用物業中介

阿聯酋擬設房地產網站 到2020年棄用物業中介

迪拜土地部是該國專責土地和房地產事務的政府部門，最近公布計劃，推出一個綜合門戶網站，以處理土地買賣及所有商業和住宅物業租賃等事宜，目標是在2020年前讓所有房地產交易均在網上進行。該網站名為房地產自助交易(Real Estate Self-Transaction，簡稱REST)，旨在消除對物業中介的需求，並便利該國房地產在全球各地進行交易。

該網站已展開開發工作，預計在兩年內投入使用，並將成為迪拜X10倡議的一部分。該倡議是一項政府支持的計劃，旨在「使迪拜領先其他國際城市10年」。

幾時到香港?